覺唔覺英雄片偏向武打片??

好少有互射死光能量魔法

奇異博士？

有嘅

不過鬥射死光有嘜好睇

因為射輸果個都唔係穿個洞 都係擺下痛苦樣